公道啲講，又話全民black bloc full gear 保護勇武又屌人偽勇武

以黃大仙為例
我當有二百個真勇武好未？
無個千幾個偽勇武以今日中午咁樣佈防法你二百人帶住gear cocktair點進場？
不分化
佢地出黎，點都幫到手

各司其職
唔係真勇武就唔好claim 自己係

你好 分化警

樓主咁都叫分化清你係咪理解能力有問題

荃灣開槍案! 盧偉聰自製核彈! 警察漠視中槍者求救三分鐘! 入黎同我推爆佢!!

咁都唔叫呀？打手
返去你老母個閪度

block 9 呢件低能sir

因為佢先係分化

同意

做所有野之前，班手足清除附近cctv係好有用

Push